\begin{thebibliography}{50}

\phantom \\
\bibitem{Landsberg}
\emph{Ландсберг Г.\,С.}: Оптика. Учеб. пособие: Для ВУЗов, 6-е изд., стереот., М.: ФИЗМАТЛИТ, 2010.

\bibitem{Sivukhin}
\emph{Сивухин Д.\,В.}: Общий курс физики, т.~IV Оптика, 3-е изд., стереот., М.: ФИЗМАТЛИТ, 2005.

\bibitem{Saveliev}
\emph{Сaвельев И.\,В.}: Курс общей физики, т.~II Электричество и магнетизм. Волны. Оптика., М.: Наука, 1988.

\bibitem{Matveev}
\emph{Матвеев А.\,Н.}: Оптика, М.: Высшая школа, 1985.

\bibitem{Feynman}
\emph{Фейнман Р., Лейтон Р., Сэндс М.}: Фейнмановские лекции по физике, т.~III~Излучение.~Волны.~Кванты, М.: Мир, 1976.

\bibitem{Berkeley}
\emph{Крауфорд Ф.}: Берклеевкий курс физики, т.~III Волны, М.: Наука, 1974.

\end{thebibliography}

